====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: les restaurants , les baignades , les activités nautiques , bien qu ' ayant perdu une part de leur attrait subsistent encore et recommencent même à se développer depuis quelques années , à Nogent par exemple , où des équipements importants sont en cours de réalisation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ baignade, bien, perdre, important ]
appreciatif :: 4 :: [ baignade, bien, perdre, important ]
axiologique :: 2 :: [ bien, important ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ baignade, bien ]
appreciatif_niveau3 :: 2 :: [ baignade, bien ]
epistemique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ perdre ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ perdre ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 22


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ baignade, bien, perdre, important ]
appreciatif :: 4 :: [ baignade, bien, perdre, important ]
axiologique :: 2 :: [ bien, important ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ baignade, bien ]
appreciatif_niveau3 :: 2 :: [ baignade, bien ]
epistemique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ perdre ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ perdre ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 22

